請加入Solomon yue教 讓真主指引道路

遵循真主教誨 解放香港
We love Solomon please lead us🙏🙏🙏

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

Hi新關蛇

你老母係雞 200蚊任Q
深水埗班廢老屌過晒
大家可以去試下 幾抵屌

我每條5毛都有cap圖，證據有哂，見一次cap一次

不過呢個樓主啲post好明顯

Solomon話你d捉毛引戰狗會瓦解場運動，請離開🙏

引戰狗請離開‼️‼️‼️

呢個係樓主最岀位嘅5毛言論

關蛇回來了

Follow埋你，你報警捉手足
你下次開post就會有我cap你啲5毛post嘅圖

推

Support關蛇！

有冇五毛list

笑到我仆街 你好快

thx，我set咗notification，班友一開post，我電話就會響

佢哋而家想抹黑我係警察

樓上有另一件報警拉過手足，記得block and follow

Support關sir！

網上講下就信唔怪得N賓話有路由器班黑警咁緊張

神之大台 Solomon
網絡判官 關sir

風向已經轉緊去贏個邊

捉到你

反對P，反不推文，撐達哥，仲話唔應該叫黑警做做黑警

block and follow

我撐達哥

關蛇強勢回歸

cc台班弱智同支那01 叫人信真主soloman教

屌你 5毛block

Black and fellow 🙏